有冇可以每月畀錢嘅gym推介？

如題
油尖旺區
想要跑步機同蒸下身
最好夜晚開到10點零11點
$500內都接受 跪求

康記

一個月都係$180

goji？
一年前join係500內宜家唔知
有得蒸 正常時間去又唔太多人

有冇新界區?

油麻地最近係YMCA

thx ching 搵下先！

搵下康記係邊間先

咦 康記唔係要有牌咩

康記180

小時又得月又得

康記都唔係好好多渣
放工個陣要同廢老爭跑步機

康記多中學雞輪姦部機
同埋有痴線佬大大力

琴晚係將軍澳食飯，諗住去下康記，屌，去左三間都full晒 on lun 9

康文多人又小機

ANYTIME啦
去康文不如唔好做尖

Go24fitness ?

Why

Physical 140蚊36個月、160蚊24個月
有意請telegram @currychan